人機大戰第二局Alphago黑對柯潔白

冇人開？直播

輸硬 睇嚟做乜

解說果兩個講野勁垃圾

睇下點輸 柯潔執白有八成勝率

古力

大陸有俾幾億過人 咪有得贏囉

屌 D解說即刻勁左好多

以後班職棋唔係負責捉負責講，古力就醒增加爆光機會

唔識睇留名
黑棋好似大把位發展

學術台咪講緊

而家咩戰況

人類最後希望

等睇alphago2連勝

利申 ： 唔識捉

Sor冇睇到

成個薑檸樂個傻仔樣咁

中国人係咪要翻牆先睇到

講開有啲似

輸啦，右下白子死曬

支那狗打飛機就勁

D白子仲生勾勾

明顯無第一局行得咁好wor, 利申9up

唔識睇, 但係以氣勢黎講都輸左一半
個樣就好似冇溫習走去考試唔撚識咁

投左

柯潔咁快投左？